有咩原因令到後生嗰批有票投都唔投？

趕住上shenzhen食海底撈飲喜茶？

果班係狗